東亞打簿仔

頭先去打簿見到有行"PCDM CASH"嘅存入金額，有冇巴絲知道係咩黎，thx